觀塘撚發現根本走唔出觀塘嘅魔爪

利申觀塘已經行到厭晒
有時星期六想出去行下
但係發覺觀塘幾乎乜都有
根本唔洗出去
無印，一田呢啲大型超市已經唔洗講
講傳統街市，有瑞和同物華街
平啲叫雞仲有樂昌樓
戲院又有幾間（計埋牛頭角）
買衫更加唔洗講，成個apm都係。
想買書有中資嘅三聯
想買傢私又有特格
想做gym又有
想買文具有無印
想買game 電腦野有觀廣
想補習有九龍灣
最後講野食，成個工廠區都係食肆
基本上要食乜都有
我唔敢認第一嘅話
應該冇人認第二

所以如果唔係要食啲咩特別野，根本唔洗離開觀塘

不服來辯

明明係因為塞車先出唔到

想行donki 點算好

交通太方便

搭215x 10分鐘到

觀塘有好多ig shop樓上鋪，乜野都有，又唔駛支持大地產商

觀塘繁忙時間多人都on9，想離開觀塘都幾難

姐係要走出觀塘既魔爪？

係

觀塘係最窮的地區之一
ps 私樓窮L

恭喜你
已經走出咗觀塘嘅魔爪

樓主可以分享下apm以外有邊間餐廳好食?

利申見到呢排成日有呢啲post先跟住開一個

此post已完

工廠區好多
求撚其都諗到間呀源

將軍澳

真 放工時間真係走唔出個魔爪

拆晒啲智障燈柱先

有黨鐵唔驚

走轉工廈都大把嘢行大把嘢食

迷上左食黃店犢食

同時因為要住山上 落山太難 還是留在家更好 400呎監獄

笑到仆晒街我發誓唔會再喺觀塘返工

d lunch貴到HIHI喎